屎萊姆手術成功出院休養

\/

Wfc

仲未畀天收

收皮啦傻鳩

人善天不欺

屌關我撚事咩,咪撚post 上黎啦,污染哂

關我咩事先

勁靚仔

屌你無人想知知